http://detroitmi.theneighborhoods.org/node/1581

{"nid": [{"value": 1581}], "uuid": [{"value": "5e166ccf-b67f-46f7-97cb-533270caaf02"}], "vid": [{"value": 3416}], "langcode": [{"value": "en"}], "type": [{"target_id": "faq", "target_type": "node_type", "target_uuid": "7b742d95-13d1-4c6c-bbfc-b2a5ddee5b21"}], "revision_timestamp": [{"value": "2018-08-10T15:57:57+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "revision_uid": [{"target_id": 31, "target_type": "user", "target_uuid": "3babfee9-fba4-4e7b-8a39-eb2913412c7c", "url": "/user/31"}], "revision_log": [{"value": "শিরোনাম ও URL অ্যালিয়াস ফিল্ডগুলিকে আপডেট করা হয়েছে"}], "status": [{"value": true}], "title": [{"value": "সম্পত্তি কর সংক্রান্ত প্রায়শ জিজ্ঞাসিত প্রশ্নাবলী"}], "uid": [{"target_id": 46, "target_type": "user", "target_uuid": "e4da36ff-03e9-4a3f-991b-d0d92cee35d1", "url": "/user/46"}], "created": [{"value": "2018-03-07T23:12:32+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "changed": [{"value": "2018-08-10T15:57:57+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "promote": [{"value": false}], "sticky": [{"value": false}], "default_langcode": [{"value": true}], "revision_translation_affected": [{"value": true}], "rh_action": [{"value": "bundle_default"}], "rh_redirect": [], "rh_redirect_response": [{"value": 301}], "content_translation_source": [{"value": "und"}], "content_translation_outdated": [{"value": false}], "field_department": [{"target_id": 1376, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "c1c62827-179e-49dc-be46-c116473e6640", "url": "/departments/office-chief-financial-officer/ocfo-divisions/office-assessor"}, {"target_id": 2326, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "192b3a45-86eb-41a6-ad0b-a289c557e84f", "url": "/departments/office-chief-financial-officer/ocfo-divisions/office-treasury/property-taxes-information"}], "field_description": [], "field_faq_pair": [{"target_id": 2541, "target_revision_id": 2541, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "633d7246-4464-4ca8-ab0f-e4385b296276", "content": [{"question": "আমার সম্পত্তি কর কখন প্রদেয় হবে?", "answer": "<p><span style=\"color: rgb(51, 51, 51); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); display: inline !important; float: none;\">ডেট্রয়েট সিটির করগুলি কিস্তিতে প্রদান করা যায়।\u00a0 আপনি কিস্তির বিকল্পটি বেছে নিলে আপনাকে অবশ্যই প্রথম ও দ্বিতীয় কিস্তি নীচে তালিকাভুক্ত তারিখে বা তার আগে প্রদান করতে হবে।\u00a0 আপনার প্রথম কিস্তি নির্দিষ্ট তারিখের (15 অগাস্ট) আগে গৃহীত না হলে আপনি আর আংশিক পেমেন্টের কার্যক্রমে অংশ নেওয়ার যোগ্য থাকবেন না এবং গ্রীষ্মের পূর্ণ অর্থ 31 অগাস্টের মধ্যে প্রদেয় হবে।\u00a0 গ্রীষ্মের অর্থের যে কোনো বাকি থাকা অর্থ জরিমানা ও 1লা জুলাই থেকে সুদ প্রদানের শর্তাধীন হবে।</span></p>\n"}]}, {"target_id": 2551, "target_revision_id": 2551, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "35f8f614-8f1a-413b-a139-63b8f6ddd011", "content": [{"question": "সিটি অব ডেট্রয়েটের নাগরিকদের তাদের কর প্রদান করতে সাহায্য করার কোনো কার্যক্রম আছে কি?", "answer": "<p>সিটি অব ডেট্রয়েটের যোগ্য নাগরিকদের একটি\"অস্বচ্ছলতা\" ছাড় মঞ্জুর করতে পারে।\u00a0 এই কার্যক্রম সম্পর্কে আরও তথ্যের জন্য মূল্যায়নকারীদের শাখায় (313) 224-3035 নম্বরে যোগাযোগ করুন।\u00a0 তদতিরিক্ত, ট্রেজারি শাখা একটি প্রবীণ সম্পত্তি কর বিলম্বিত পেমেন্ট কার্যক্রম প্রতিষ্ঠিত করেছে। এই কার্যক্রমটি যোগ্য প্রবীণদের তাদের গ্রীষ্মের ও শীতের সম্পত্তি কর প্রদানের তারিখ 14 ফেব্রুয়ারি পর্যন্ত বিলম্বিত করেছে।\u00a0 প্রবীণ নাগরিকগণ কঠিন বর্জ্যের ছাড় পাওয়ার জন্যেও আবেদন করতে পারেন। আপনি উভয়ের আবেদনপত্রই সিটিজেন ট্যাক্স হেল্প সেন্টার মারফৎ Coleman A. Young Municipal Center এর রুম 136 থেকে প্রাপ্ত করতে পারেন।</p>\n"}]}, {"target_id": 2571, "target_revision_id": 2571, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "62ce1ea5-0cba-48bb-b8df-07f6ad73145a", "content": [{"question": "আমি কোনো করের বিল পাইনি। আমাকে কী করতে হবে?", "answer": "<p>আপনি আপনার করের বিল না পাওয়ার বিভিন্ন কারণ থাকতে পারে:</p>\n\n<p>ক। আপনি আপনার বন্ধকী পরিশোধ করেছেন, কিন্তু সিটি-কে জানানো হয়নি এবং তারা বন্ধকী কোম্পানিকে করের বিল পাঠাতে থাকবেন।\u00a0 এর সংশোধন করতে অনুগ্রহ করে আপনার পরিশোধের তথ্য Coleman A. Young Municipal Center এর রুম 136-এ অবস্থিত গ্রাহক পরিষেবা কেন্দ্রে নিয়ে আসুন।</p>\n\n<p>খ। সিটি'র ফাইলে হয়তো ভুল ডাক ঠিকানা লেখা রয়েছে।\u00a0 অনুগ্রহ করে মূল্যায়নকারী\u2019র Coleman A. Young Municipal Center এর রুম 804-এ অবস্থিত দপ্তরে ডাক ঠিকানা বদলাতে আসুন। অনুগ্রহ করে লক্ষ্য করুন যে আপনাকে মালিকানার প্রমাণ দাখিল করতে হবে (অর্থাৎ, ওয়ারান্টির দলিল, দ্রুত দাবির দলিল, ইত্যাদি)।</p>\n\n<p>কোনো সময় আপনার বর্তমান করের বিলের প্রতিলিপির প্রয়োজন হলে আপনি Coleman A. Young Municipal Center এর রুম 136-এ অবস্থিত আমাদের গ্রাহক পরিষেবা কেন্দ্রে আসতে পারেন। আপনি মালিক হলে এবং আপনার নাম বিলে দেওয়া থাকলে করের বিলের প্রতিলিপি পেতে কোনো মূল্য লাগে না।</p>\n"}]}, {"target_id": 2586, "target_revision_id": 2586, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "a64efefd-0698-4a1f-8128-5cbb0840e000", "content": [{"question": "SET ( স্টেট এজুকেশন ট্যাক্স) কী?", "answer": "<p>এটি গোটা স্টেটর একটি কর যা Michigan এর যাবতীয় সরকারি স্কুলকে সমর্থন দেয়। বর্তমান SET এর হার ছয় মিল্‌, এবং এই কর গ্রীষ্মকালে প্রদান করতে হয়।</p>\n\n<p>মিশিগান স্টেটে SET যাবতীয় প্রকারের সম্পত্তির উপর ধার্য করা হয় (আবাসিক, শিল্প, ব্যক্তিগত, ইত্যাদি)।</p>\n"}]}, {"target_id": 2601, "target_revision_id": 2601, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "5546c5e6-26fb-4c39-b993-894256ecba72", "content": [{"question": "মিল্‌ কী?", "answer": "<p>মিল্‌ হল প্রতি $1,000 করযোগ্য সম্পত্তির মূল্য পিছু $1।</p>\n\n<p>উদাহরণ:\u00a0 কোনো বাড়ির করযোগ্য মূল্য $20,000 হলে এবং আপনার হার 35 মিল্‌ হলে আপনার কর হবে $700।\u00a0 কোনো বাড়ির করযোগ্য মূল্য $10,000 হলে এবং আপনার করের হার 35 মিল্‌ হলে আপনার কর হবে $350।</p>\n"}]}, {"target_id": 2616, "target_revision_id": 2616, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "65d94598-846f-4dcb-8cfa-dfeced3c34df", "content": [{"question": "প্রধান বাসস্থান ছাড়(Principal Residence Exemption - PRE) কী?", "answer": "<p>মিশিগান স্টেট কোনো করদাতা\u2019র প্রাথমিক বাসস্থানের জন্য সম্পত্তি করের একটি অংশের থেকে 18 মিল্‌ ছাড় দেয়। আপনার নিজের বাড়ির মালিকানা ও সেখানে বাস করতে থাকা আবশ্যক। PRE ছাড়ের আবেদন দাখিল করতে মূল্যায়ন বিভাগ, Room 804 Coleman A. Young Municipal Center-এ যান অথবা (313) 224-3035 নম্বরে ফোন করুন।</p>\n"}]}, {"target_id": 2631, "target_revision_id": 2631, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "5c40f59d-ac72-4c47-b84b-538b35615635", "content": [{"question": "আমি আমার বাড়ি/সম্পত্তি না কিনলে বা বিক্রি না করলে অথবা গত বছরে কোনো উন্নতি না ঘটালে আমার কর বৃদ্ধি করা হল কেন?", "answer": "<p>করের বিলের পরিমাণ গণনা করার দুটি উপাদান রয়েছে - করযোগ্য মূল্য ও মিলেজ এর হার। করযোগ্য মূল্য উপভোক্তা মূল্য সূচক(Consumer Price Index - CPI) এর সঙ্গে একযোগে বাড়ে এবং মিলেজ এর হারের বদল ভোটারদের দ্বারা অনুমোদিত বিভিন্ন গণভোটের দ্বারা নির্ধারিত হয়। করযোগ্য মূল্যকে মিলেজ এর হার দিয়ে গুণ করে করের বিলের পরিমাণ গণনা করুন।</p>\n"}]}, {"target_id": 2646, "target_revision_id": 2646, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "9d249a78-6067-4f24-ab0a-65628cd2262c", "content": [{"question": "আমার পিতামাতা, সহোদর ভাই/বোন, তুতো ভাই/বোন, প্রমুখ আমাকে বাড়িটি দিয়েছেন। আমার কর বাড়ল কেন?", "answer": "<p>কোনো বিক্রি না হয়ে থাকলেও মালিকানার হস্তান্তর ঘটেছে। সেটা ঘটলে করযোগ্য মূল্য সাধারণতঃ স্টেট এর সমীকরণ করা মূল্য(State Equalized Value - SEV) এর সমান হয়। মালিকানার হস্তান্তর করযোগ্য মূল্যের পরিমাণ উল্লেখযোগ্যভাবে বাড়াতে পারে, যা করের বৃদ্ধি ঘটায়। করযোগ্য মূল্য সাধারণতঃ SEV বা মূল্যের ঊর্ধসীমার চায়ে কম হয়, এবং SEV প্রথাগতভাবে বাজার মূল্যের 50 শতাংশ হয়</p>\n"}]}, {"target_id": 2661, "target_revision_id": 2661, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "bdccc2c1-a621-4f1d-a27d-6b20655c4043", "content": [{"question": "করের বিলে তালিকাভুক্ত ঋণ পরিষেবা(Debt Service) কাকে বলে?", "answer": "<p>ঋণ পরিষেবা অ্যাকাউন্টগুলি দীর্ঘমেয়াদী ঋণের সুদ ও আসল প্রদানের জন্য। ডেট্রয়েট সিটি দীর্ঘ সময়ের জন্য চালু মূলধন প্রদান করতে দীর্ঘমেয়াদী চুক্তিভিত্তিক দায় (বন্ড) জারি করে।</p>\n"}]}, {"target_id": 2676, "target_revision_id": 2676, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "6c62d92e-2db7-4c0b-970a-aa5d9afc7859", "content": [{"question": "আমার সিটি করের বিল ডিসেম্বর মাসে ওয়েন কাউন্টি ট্রেজারার এর কাছে হস্তান্তরিত করা হল কেন?", "answer": "<p>2003 সালের মিশিগান জন আইন 246 অনুসারে ডেট্রয়েট সিটি, ওয়েন কাউন্টি, স্কুল শিক্ষা কর ও ডেট্রয়েট পাবলিক স্কুল ভূসম্পত্তি (Detroit Public School Real Estate) এর যাবতীয় বকেয়া করসমূহ ওয়েন কাউন্টি ট্রেজারার এর কাছে 1 মার্চ তারিখে সংগ্রহের জন্য হস্তান্তরিত করার প্রয়োজন হয়।</p>\n"}]}, {"target_id": 2691, "target_revision_id": 2691, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "5c38c934-9f6a-4356-9a17-5c0adcba55ef", "content": [{"question": "আমি কি ডিসেম্বর মাসে ওয়েন কাউন্টি ট্রেজারার এর থেকে বর্তমান করের বিল পাবো?", "answer": "<p>না। ডিসেম্বর থেকে কার্যকর 2004, ডেট্রয়েট অবস্থিত ডেট্রয়েট সিটির ট্রেজারার যাবতীয় ভূসম্পত্তি ও ব্যক্তিগত কর সংগ্রহ করা শুরু করেন।\u00a0 2003 করবর্ষ থেকে শুরু করে ওয়েন কাউন্টি ট্রেজারার কেবলমাত্র ভূসম্পত্তির বকেয়া করের বিল তৈরি ও সংগ্রহ করে থাকেন।</p>\n"}]}, {"target_id": 2706, "target_revision_id": 2706, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "84b74ab5-aacf-4668-a88f-2faae530a2b2", "content": [{"question": "আমার 2002 ও তার আগের বছরগুলির কর বকেয়া থাকলে কী হবে?", "answer": "<p>আপনার ডেট্রয়েট সিটির 2002 ও তার আগের বছরগুলির ভূসম্পত্তি এবং/অথবা ব্যক্তিগত কর বকেয়া থেকে থাকলে অনুগ্রহ করে Coleman A. Young Municipal Center, room 1012, Detroit, Michigan 48226-স্থিত রাজস্ব সংগ্রহ বিভাগ এর সঙ্গে অথবা (313) 224-4179 নম্বরে ফোন করে যোগাযোগ করুন। অনুগ্রহ করে Treasurer, City of ডেট্রয়েটের নামে চেক ইস্যু করে Treasury Division, City of Detroit, PO Box 33523, Detroit, Michigan 48232-5523 এ ডাকযোগে পাঠান</p>\n"}]}, {"target_id": 2721, "target_revision_id": 2721, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "cfcbac2e-5f72-4037-b817-3a4d03cc3a97", "content": [{"question": "আমার এই পেমেন্ট আমার অ্যাকাউন্টে পোস্ট হতে কত সময় লাগবে?", "answer": "<p><span style=\"color: rgb(51, 51, 51); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); display: inline !important; float: none;\">সাধারণভাবে, আপনার প্রদত্ত অর্থ দু'সপ্তাহের মধ্যে আপনার অ্যাকাউন্টে পোস্ট হয়ে যাবে। যদিও, সর্বোচ্চ করের মরশুম চলাকালীন অনুগ্রহ করে আরও একটু বেশি সময় দিন।</span></p>\n"}]}, {"target_id": 2951, "target_revision_id": 2951, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "2305a8c2-3f39-4a29-8b23-02e19afebc7c", "content": [{"question": "আমি আমার চেক-এর পেমেন্ট বন্ধ করার নির্দেশ দেওয়ায় আমার উপর NSF ফি ধার্য করা হল কেন?", "answer": "<p>সাধারণভাবে, করদাতা চেক-এর পেমেন্ট বন্ধ করার নির্দেশ জারি করলে এবং City তহবিলে অর্থ না পেলে করদাতার উপর চেক ফেরত হওয়ার লেনদেনের প্রক্রিয়াকরণ বাবদ অতিরিক্ত ফি ধার্য করা হয়।</p>\n"}]}, {"target_id": 2966, "target_revision_id": 2966, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "993f5a09-0508-4614-b919-1e44fe785973", "content": [{"question": "আমার সম্পত্তি করের ক্রেডিট রয়েছে। আমি কীভাবে অর্থ ফেরত পেতে পারি?", "answer": "<p>আপনি Coleman A. Young Municipal Center, Detroit, MI 48226 ঠিকানায় আমাদের রুম 136-স্থিত গ্রাহক পরিষেবা কেন্দ্রে আপনার পেমেন্টের রসিদ বা বাতিল চেক এবং/অথবা মানি অর্ডারের প্রতিলিপি (সামনের ও পিছনের পৃষ্ঠা) ডাকযোগে বা সশরীরে জমা দিতে পারেন।</p>\n"}]}, {"target_id": 2981, "target_revision_id": 2981, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "01dd7d5f-f346-4f8a-985d-6dcf8a14d6a7", "content": [{"question": "আমাকে আমার অর্থ ফেরত পেতে কেন প্রমাণ করতে হবে যে আমি আমার করের চেয়ে বেশি অর্থ প্রদান করেছি?", "answer": "<p>এই প্রক্রিয়াটি ট্রেজারি শাখার আইনি মালিককে অর্থ ফেরত ছেয়া নিশ্চিত করতে পেমেন্টের প্রমাণ হিসেবে যথাযথ নথিপত্র প্রদান করে।</p>\n"}]}, {"target_id": 2996, "target_revision_id": 2996, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "4b8b04a9-1e8d-4b2d-9711-acf317d90b86", "content": [{"question": "আমাকে অর্থ ফেরত দেওয়ার প্রক্রিয়া করতে ও আমার কাছে অর্থ ফেরত আসতে কত সময় লাগে?", "answer": "<p><span style=\"color: rgb(51, 51, 51); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); display: inline !important; float: none;\">অনুগ্রহ করে আপনার অর্থ ফেরত প্রক্রিয়া করতে 4-6 সপ্তাহ সময় দিন। নিখুঁত পরিমাণ অর্থ ফেরত ও সঠিক পক্ষকে ফেরত দেওয়া নিশ্চিত করতে অ্যাকাউন্টের হিসাবপরীক্ষার জন্য সময় লাগবে। যদিও, সর্বোচ্চ করের মরশুম চলাকালীন অনুগ্রহ করে আরও একটু বেশি সময় দিন।</span></p>\n"}]}, {"target_id": 3011, "target_revision_id": 3011, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "33f2a51a-b1d4-41dc-acb6-466441a87b96", "content": [{"question": "পেমেন্টের ড্রপ বক্স কোথায় রয়েছে? আমি কি ড্রপ বক্সে নগদ অর্থ জমা দিতে পারি?", "answer": "<p>পেমেন্টের ড্রপ বক্স Coleman A. Young Municipal Center ঠিকানায় ট্রেজারির ক্যাশিয়ার দপ্তর, রুম 154'য় রয়েছে। <strong>ড্রপ বক্সে নগদ অর্থ জমা দেবেন না।</strong> অর্থ কেবল চেক বা মানি অর্ডারের আকারে জমা দিতে হবে। অনুগ্রহ করে পেমেন্ট প্রক্রিয়া করতে 48 ঘণ্টার মতো সময় দিন।</p>\n"}]}, {"target_id": 3026, "target_revision_id": 3026, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "1ce115ee-707a-403c-90d3-fb4d4dde9e7a", "content": [{"question": "আমার এখন আর ডেট্রয়েটে কোনো ব্যবসা নেই, তাও আমি এখনও করের বিল পাচ্ছি কেন?", "answer": "<p>করের বিলে সংশোধন করাতে অনুগ্রহ করে Coleman A. Young Municipal Center এর রুম 804-স্থিত মূল্যায়ন শাখা - ব্যক্তিগত সম্পত্তি উপশাখায় আসুন। তৎসত্ত্বেও, আপনার ব্যবসা 31 ডিসেম্বর পর্যন্ত সিটি অব ডেট্রয়েটে অবস্থিত হয়ে থাকলে আপনি বর্তমান সম্পত্তি কর প্রদান করার জন্য দায়ী থাকবেন।</p>\n"}]}, {"target_id": 3041, "target_revision_id": 3041, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "f415a550-894e-475e-b869-dbff0af7a108", "content": [{"question": "আমি এই সম্পত্তিটি মিশিগান স্টেট এর থেকে কিনেছি। আমাকে কি এই সম্পত্তির বকেয়া কর প্রদান করতে হবে?", "answer": "<p>সাধারণভাবে না। যদিও, আপনার বিল থেকে কর তুলে নিতে আপনাকে Coleman A. Young Municipal Center-এ শংসিত দলিলের দুটি প্রতিলিপি নিয়ে আসতে হবে। 2002 ও তার আগেকার করের জন্য রুম 136-এ অবস্থিত গ্রাহক পরিষেবা কেন্দ্রে একটি প্রতিলিপি এবং মূল্যায়ন শাখা, রুম 804-এ দ্বিতীয় প্রতিলিপিটি নিয়ে আসুন। শংসিত দলিলটি জমা দেওয়ার পরে মিশিগান স্টেট এর থেকে কেনার আগের যাবতীয় কর বাতিল হয়ে যেতে পারে।</p>\n"}]}, {"target_id": 3056, "target_revision_id": 3056, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "e8e755ce-c616-4ac5-b130-db3b740821f5", "content": [{"question": "City of ডেট্রয়েটে অবস্থিত সম্পত্তির করের তথ্যের জন্য যোগাযোগের নম্বরগুলি কী কী?", "answer": "<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 8px; padding: 0px; border: 0px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-numeric: inherit; font-weight: normal; font-stretch: inherit; font-size: 14px; line-height: inherit; font-family: &quot;Open Sans&quot;; vertical-align: baseline; color: rgb(51, 51, 51); letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255);\">নিম্নলিখিত নম্বরগুলি হল ভূসম্পত্তি ও ব্যক্তিগত সম্পত্তির কর সংক্রান্ত তথ্যের জন্য:</p>\n\n<p><a href=\"ফোন: (313) 224-3560\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-numeric: inherit; font-weight: normal; font-stretch: inherit; font-size: 14px; line-height: inherit; font-family: &quot;Open Sans&quot;; vertical-align: baseline; color: rgb(0, 153, 204); text-decoration: none; outline: 0px; background: rgb(255, 255, 255); transition: color 300ms ease; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">(313) 224-3560</a><span style=\"color: rgb(51, 51, 51); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); display: inline !important; float: none;\">.</span></p>\n"}]}], "field_interactions": [], "field_relational_tag": [{"target_id": 321, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "d1a46d09-8497-40cc-b995-62e91ad520cc", "url": "/taxonomy/term/321"}, {"target_id": 316, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "40321287-78a6-4bc0-994c-82df70a98d13", "url": "/taxonomy/term/316"}]}